如果剩係有錢人生仔，世界會點？

天下大亂？

點會
冇基層邊有源源不絕嘅奴隸同雞

有錢人當中冇咁有錢嘅就會比下去.無限loop

所以窮唔應該怨父母，應該怨更窮的人冇生仔

冇咁有錢個d人受罪

咁起碼有大半人絕後, 全個地球資源都可以比嗰班有錢人分, 到時富上加富, 可惜只買到最高級嘅物品, 但冇晒啲女同工人買

所以窮人唔好生仔
班有錢佬咁鍾意資源壟斷
咪等佢自己啲子孫慢慢爭睇下邊個要做新基層
反正社會發展你唔care亦唔洗覺得對個社會有責任

次次諗起依個問題，
第一時間諗，邊個負責做啲厭惡性工作

整多啲機械人

有錢人都會生肥毒醜
自然有人做

人類未能創造100%公平的社會

少一半人口
然後人少資源多

應該可以演化到歐洲個種全民皆hea嘅社會

到時窮都無所謂啦

資源都唔會自動走到你門口架

係
不過其實大家慣咗香港個種揾錢最上嘅生活模式
先覺得錢咁重要

外國好多二三線城巿其實hea做已經生存到

有錢先生仔呢個觀念只係for想下一代過得好既人

大把人唔會諗咁多
所以呢個世界永遠都仲會有基層
屌你老母

幾年前鬍鬚曾話自己先算係中產, 當時我心諗"屌你咩, 你先算中產, 後來發現佢真係冇講錯, 香港真係好撚多有錢人, 所以決定唔撚生仔, 費時害撚死佢做奴役

世界和平但物競天擇唔會消失
只係變咗另一種符合資本主義既模式
窮唔係自己決定唔生
只係社會natural election覺得你唔適合pass on
咁我唔生仔都係正路啦
個社會都覺得我冇傳承既條件

人造人 bladerunner

可惜現實係窮人先生得多

個系統一定會崩潰，但偏偏又真係有人不斷生出嚟俾佢地玩

你呢個想法幾成熟，世界其實係應該要多樣性，有人力氣大d, 有人計數叻d, 又有人畫畫好d, 咁先可以表現出一個多元多姿多彩嘅社會。 可惜制度崩壞，即使有好條件傳承，也不欲生活於呢個崩壞既體制

人口急劇下降
勞動力減少
生產減少
物價飛升
相對無咁有錢既人變成窮人
窮人唔准生，人口再減少
內循環到有一日貨幣無晒價值

呢啲都係一種天資只係對比真係有錢係手既人黎講呢種資少得可憐微不足道

到時只有有錢佬可以用做愛生仔
窮撚全部係試管嬰兒既產物
階級會比而家更加分別